罷工是最有效的武器

今日狗非常進取
係因為想證明罷工冇用
不過佢哋越係進取就證明罷工越係有效嘅武器
政府係好驚罷工樣嘢我哋應該多搞
因為
罷工既係和平有罪影響經濟最有殺傷力嘅方法
政府越係大力打壓就證明佢哋越驚

至怕係好多人罷唔到咁多日工

罷消費都會work

同意 所以被罷工先係重點

被罷工唔係重點 重點係要令到國際社會覺得有危險
要將啲資金調來香港令到經濟轉差呢個先係最大壓力